Documento gerado sob autenticação Nº CJI.230.334.L4S, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4645                  de  24/05/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°28147,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EDISON CAPP (Siape: 2232220 ),  para substituir  
MARIA CELESTE OSORIO WENDER (Siape: 2215441 ), Coordenador do PPG em Ciências da Saúde: Ginecologia
e Obstetrícia, Código FUC, em seu afastamento do país, no período de 22/05/2017 a 24/05/2017, com o
decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
